其實我地學校真係唔錯

雖然好多人成日追擊恒大
但其實我地真係唔差
睇我quit CU去讀就知啦